4刀手闖貨櫃場 行刑式狂斬夫婦

4刀手闖貨櫃場 行刑式狂斬夫婦

要聞

0:00

【本報訊】一對經營物流及石油運輸生意的夫婦，昨在新田米埔隴村貨櫃場工作期間，突然有一輛凌志房車闖入場內，4名蒙面刀手落車大肆搗亂，東主遭人行刑式斬傷手腳，妻子護夫時亦被斬至左手「吊吊揈」，場內一名油車司機被殃及池魚遭斬傷，刀手傷人後逃去，警方初步懷疑事件與金錢糾紛有關。

遭人斬傷的3名傷者，包括47歲姓楊及42歲姓吳東主夫婦，他們分別頭及手腳被斬傷，當中姓吳女傷者左手幾乎被斬斷，另一名44歲姓黃運油車男司機則手腳被斬傷。

據了解，該對夫婦在落馬州新田米埔隴村一個貨櫃場經營油車及物流運輸業務，當時夫婦正身處二樓的辦公室工作，姓黃司機則在地下運油車旁檢查車輛。

貨櫃場男東主頭部及手腳遭斬傷，送院救治。

傷者稱曾追400萬不果

昨日傍晚6時許，一輛拆走車牌的深色凌志房車闖進貨櫃場，車上連同司機共有5人，當中4名戴上口罩的刀手跳落車兵分三路，其中兩人接連扑毀場內兩輛私家車的車窗，另一名刀手則揮刀向運油車司機施襲，另一名刀手則走上二樓，先向男東主劈頭，再行刑式斬其左手左腳，妻子護夫時，左手被斬至幾乎斷開，血流如注。4名刀手逞兇後跳回凌志房車逃去，有職員赫見發生血案報警。救護車到場將3名傷者送院救治，警方到場兜截無果，大批警員事後在現場蒐證，並在醫院向傷者問話。
消息稱，有傷者向警員透露沒有欠債或與人結怨，但上址經營物流生意時，曾因金錢糾紛，被人拖欠400萬元債務，屢向對方追債不果，警方正循有關方向追查，案件交由邊界警區刑事調查隊跟進，並循閉路電視錄影片段，追緝5名兇徒下落。

■記者姜偉康、黎家駒、張家豪